IT狗會想收到咩聖誕禮物

除左女朋友

係咪咁早訓啊

吊頸繩

巴打冷靜d

吊老細定吊自己先

緊係吊老細啦日日返工都已經吊緊頸唔係翻到屋企都仲要吊